let questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Indiana Jones",
        "answer_2": "Princess Lea",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Jack Sparrow",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie heißt das größte Tier?",
        "answer_1": "Elefant",
        "answer_2": "Giraffe",
        "answer_3": "Strauß",
        "answer_4": "Blauwal",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie heißt der höchste Berg der Welt?",
        "answer_1": "Zugspitze",
        "answer_2": "Mount Everest",
        "answer_3": "Mount Blanc",
        "answer_4": "Annapurna",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie viele Flügel hat ein Schmetterling?",
        "answer_1": "4",
        "answer_2": "2",
        "answer_3": "6",
        "answer_4": "8",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Auf welchem Kontinent liegt Deutschland?",
        "answer_1": "Asien",
        "answer_2": "Afrika",
        "answer_3": "Nord Amerika",
        "answer_4": "Europa",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie viele Spieler hat eine Fußballmannschaft?",
        "answer_1": "9",
        "answer_2": "10",
        "answer_3": "11",
        "answer_4": "12",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie heißt die Hauptstadt von Deutschland",
        "answer_1": "Berlin",
        "answer_2": "Hamburg",
        "answer_3": "Bonn",
        "answer_4": "Frankfurt",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Form hat die Narbe auf Harry Potters Stirn?",
        "answer_1": "Dreieick",
        "answer_2": "Kreis",
        "answer_3": "Kreuz",
        "answer_4": "Blitz",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie nennt man einen jungen Hund?",
        "answer_1": "Fohlen",
        "answer_2": "Rüde",
        "answer_3": "Welpe",
        "answer_4": "Ferkel",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Sprache sprechen Engländer?",
        "answer_1": "Englisch",
        "answer_2": "Deutsch",
        "answer_3": "Französisch",
        "answer_4": "Italienisch",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "An welchem Datum wird Heiligabend gefeiert?",
        "answer_1": "23. Dezember",
        "answer_2": "24. Dezember",
        "answer_3": "25. Dezember",
        "answer_4": "26. Dezember",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie viele Stacheln hat ein Igel?",
        "answer_1": "50",
        "answer_2": "500",
        "answer_3": "1000",
        "answer_4": "5000",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welches ist kein Tier?",
        "answer_1": "Wollschwein",
        "answer_2": "Lemur",
        "answer_3": "Katamaran",
        "answer_4": "Nacktmuhl",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches ist das härteste Material auf der Erde?",
        "answer_1": "Stahl",
        "answer_2": "Diamand",
        "answer_3": "Gold",
        "answer_4": "Holz",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches ist die am häufigsten gesprochene Sprache auf der Welt?",
        "answer_1": "Mandarin",
        "answer_2": "Japanisch",
        "answer_3": "Deutsch",
        "answer_4": "Spanisch",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wer ist der Gründer von Microsoft?",
        "answer_1": "Abraham Lincon",
        "answer_2": "Angela Merkel",
        "answer_3": "Steve Jobs",
        "answer_4": "Bill Gates",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie viele Herzen hat ein Wurm?",
        "answer_1": "1",
        "answer_2": "3",
        "answer_3": "5",
        "answer_4": "7",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welcher Planet in der Milchstraße ist am heißesten?",
        "answer_1": "Venus",
        "answer_2": "Erde",
        "answer_3": "Saturn",
        "answer_4": "Mars",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie viele Planeten gibt es in unserem Sonnensystem?",
        "answer_1": "6",
        "answer_2": "8",
        "answer_3": "10",
        "answer_4": "12",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches ist der kälteste Ort der Erde?",
        "answer_1": "Alaska",
        "answer_2": "Sibirien",
        "answer_3": "Nordpol",
        "answer_4": "Antarktis",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was stand auf dem Speiseplan der Jäger und Sammler in der Steinzeit?",
        "answer_1": "Milch",
        "answer_2": "Getreide",
        "answer_3": "Eier",
        "answer_4": "Nutella",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches dieser Tiere gibt es nicht?",
        "answer_1": "Schneeeule",
        "answer_2": "Polarigel",
        "answer_3": "Eisvogel",
        "answer_4": "Wüstenfuchs",
        "right_answer": 2
    }
];